想轉做紀律部隊 回饋社會 保護市民

天生性格就好鐘意幫人 保護弱小
一直以黎，身邊有比人恰會發聲，唔公道嘅事會企出黎，遇到困難會幫手解決，你唔開心會聽你慎。
見到人地解決到問題而笑個下就係對我最大嘅感謝，見到人開心我就開心。
即使而加出黎做野仍然參加義工，探訪獨居老人，路宿者同社區中心幫手。

而加份工係ok，家人鐘意朋友羡慕，但對人生冇乜意義，感覺好似為做而做咁，想得到金錢之外嘅野。人生閱歷少諗野可能比較天真，將來或者變成仆街自私害人嘅食屎狗，但想變質之前，盡最大所能去幫助社會有需要嘅人。所以有諗過轉做警察or救護，不過人工會少咗
定係連登仔有冇工種介紹

師姐想做散定係做幫辦？

樓主有玩sport不如同我打返場友誼波先

我最鐘意格鬥型

Lm

咁你有冇為左乜野唔公道既事而企出黎?

幫人有好多方法 唔一定要做警察 況且你入職之後既工作絕對唔係你宜家諗咁樣去盡力幫人定點

你fg人工可以高過差佬 前景差極有限啦 某程度上做工程都可以幫到人啦 第時你有番咁上下經驗、能力、收入，就有更多途經、資源去用你既方法幫人

仲有人覺得黑警係除暴安良

想做咪做囉 後悔可以走

督察就話姐
散仔就唔好喇